擺食譚仔

唔7再食

拉
出面都話唔關事

又捉一隻鬼 blocked